第一次的約會

對於沒有感情經歷的我，被動的我，認識女生是一件難事。我嘗試了許多方法，讓自己邊的更懂得社交，嘗試去學習樂器和跳舞。增值自己，令自己變的更具吸引力。但無奈現實生活中要認識到女生，仍然是一件不易的事。
無意間在網絡上知道了Sweetring這一交友程式，心理想著也許下載來練習交談技巧也蠻不錯的。於是邊下載了Sweetring。Sweetring給了我一個可以勇於開口的平臺，讓我可以學習如何交談。因此讓我認識到了她。
她是第一個主動找我交談的女生，她的主動令我的被動變得毫無用武之處。即使一開始我們彼此並不熟悉，但隨著有來有往的對話中。在彼此間的形象也逐漸建立了起來。我們由開始的你問我答，慢慢的變成熟人之間的玩笑。我們之間的話題越來越多，交談也越輕鬆。慢慢的網絡上的交談對於我們來說已經不足夠。在知道了她也喜歡跳舞後，我嘗試約她出來一起跳舞。她竟然答應了。
那天，我們第一次見面，一起在外上舞蹈課。對於舞者來說，認識他人的舞蹈風格，即等於認識了他人的性格。在那堂課上，我們發現彼此喜歡的風格很接近。於是藉著課後餘興，我們去租了數小時的舞室，交換彼此的學舞經歷，並互相指導。在那幾小時里面，我們的交流仿佛是多年的好友，完全忘記了彼此是第一次見面。從那以後，我們經常約出來跳舞，也開始慢慢的一起出來看戲。直到現在仍然如此...........

你喺勁嘅大把女喇

Ching